модуль - солдат
един с клиентом, знает об нем все.

ошибки файла.

---
v1.0.0.1
beta
---

v1.0.0.2
beta
+ падаение клиента не верно обрабатывалось. клиент давал r6025
+ изменил обработку команд с сервера, теперь ожидание не подвешивает клиент
+ глобальные изменения, повышена стабильность работы (работа с сервером поддерижвает ожидание пакетов разных типов...)
---

// product version 1.0.0.1

изменения в продукте
